毒撚自煮-XO醬炒蘿蔔糕

新年快樂 祝大家身體健康
第一次整蘿蔔糕 味道好偏淡所以拎左xo醬黎炒

請無視食左一忽

較光左

嗯～哦依c～
其實又唔係話好好味 第一次整算係咁
落唔夠調味料
同埋蘿蔔一大半刨絲 另外用刀切嗰一小半應該切細d口感會好d
分享完畢

恭喜發財

芫茜

剩係留意到呢樣

好濟

正

嗚 好感動

嗯～哦依c～

9up下咋